（中国制裁2021）日本欲聯手美德英荷 對先進技術祭出口管制

日本都禁就準備食草

日本同美國佔支那科技起碼一半

中國製造2025變中國制裁2021, yeah!

終於可以真正抵制日貨